2018dse 誠徵一名私補 可以同時教我中文同英文

嚟緊dse 完全無概念點溫中文同英文
係學校成績成日徘徊係及格與不及格之間 好驚到時衰左
希望可以幫我操到卷

比較想知你aim幾

分開請啦

4

如果可以最好一個人
不過無辦法都要請兩個

aim4使鬼私補

如果可以我都想5**喇

dse雞就返小卒啦

good luck

巴打 我可以幫你補 點聯絡你

中文only

巴打 我可以幫你補

數學only

唔好以為補咗習就攞到4。好多人補習只係攞安全感，自欺欺人。補習其實到最後都要靠自己嘅努力。

中英都得5
Oral writing listening 都有啲技巧嘅
Reading就一般

你AIM4 不如你講下你而家咩底先

ok $200/hr

中文可以幫到你
英文補底無問題 要睇你程度去到邊
詳情再傾

英文私補
過去一年成功幫學生穩3追4

我中英文都5 中學時期讀band3
希望可以幫到你啦

15 中文5*
有意留contact

有興趣可以搵我
我中文retake 4上5*
無補任何習 幾熟悉考試
卷一由以前唔合格到份份卷5以上 最後5*
說話16年5**

英文由grammar都唔識》writing5*
其他分卷都有5以上
有幫幾個師弟妹補中文 可以tg我

Dse17 中文5**(5 5** 5** 5*)英文5*(5** 5** 5* 5*)
教埋你ls又得(5**)

好多有心巴打
唔好意思返學唔得閒應機
咁多位
可以telegram我

同埋希望可以近大埔呢邊
方便溫書